有無人睇電視新聞時見到689或張小明會感到作嘔？

我會馬上轉台